[一人三隻] Top 3 games of e3 2017

雖然今年e3嘅press conference唔算好睇 但其實有好多正game推出 一齊排下大家心目中嘅Top 3

3. Super Mario Odyssey

Trailer睇落夠多野玩夠多元素 簡單嚟講就係有趣
經過BOTW之後 對任記大作嘅信心真係大增 應該好難會失望
最重要係 今年10月就出

2. Anthem

呢隻唔洗講太多 靚 型 穩扎嘅gameplay 暫時最有next gen感覺嘅new ip
加上用frostbite整 唔洗擔心縮水 係驚會步division後塵

1. A Way Out

個人認為今年e3最驚喜最吸引一定係呢隻
由indle神作之一嘅brothers: a tale of two sons班底製作
又一隻有好獨特嘅gameplay同概念嘅劇情遊戲
最重要係 製作人Josef Vares Fares上台個時 完全感受到佢地對呢隻game嘅熱誠 絕對係ea少有嘅良心之作 期待更多ea original 嘅作品推出

今年e3嘅遊戲平均水準都幾高下 仲有好多好期待嘅遊戲 gg俠, mhw, 旺達重製 Metro, State of decay 2 真係好難排

我個人Top 3

3. Skull and Bones
2014 年等到而家，就係要玩黑旗海戰多人版
當年做既海水效果，海盜船既細節等等都係而家冇人做到
出返多人真係超激動！

不過預左同For Honor 一樣，好玩，但係會因為Server 死而搵唔到人玩最後冇人玩！完！

2. Crackdown 3
冇左Scalebound 之後，XBOX 新機由佢擔旗，可以話係重金下注，唔得就死！
Crackdown 3 亦都係唯一一隻可以玩盡新機機能既獨佔遊戲，因為佢開放世界得來全部既建築物同物件都可以打得爛，唔好話主機，單獨運算來講九成九既電腦都做唔到。呢個就要睇M記雲端運算出到咩魔法喇！

1. Anthem
Division 既死症在於BUG 同冇故事，Destiny 就淨係死於冇故事添！
唔係個個人都係Gearbox，唔會隻隻射擊打寶Game 都可以做得咁完美咁恰到好處
而Anthem 就係Bioware 對於RPG 既全新挑戰。明明都係Borderlands, Division 同Destiny。但係加左Bioware 做故事加持，就完全唔係果回事！
本身背景設定OK，畫面OK，玩法OK。如果故事玩落都OK，咁大家九月玩完一輪Destiny 2 之後應該可以無痛過檔

EA驚，真係驚